Para levantar cada servidor spring-boot rode comando no terminal dentro da raiz do projeto
mvn spring-boot:run

Para levantar todas as aplicações crie os banco de dados abaixo:
delivery_oauth
delivery_order
